
                      Suelo leer el libro antes de ver una película y por tanto suelo salir decepcionada, pero esta vez 1ro he visto la pelicula y ahora me leeré el libro, si salí emocionada tras ver la pelicula que me encantooo,  el librooo seguroo que me enamora!!
        
            